[訓左無睇］尋晚警犬記者會有無講低警犬既受傷數字

成日暴徒前暴徒後
又話佢地拎埋好多大殺傷力武器
又長遮又磚石又丫叉鋼珠乜7乜7咁
搞到佢地被動咁使用武力控制場面
發夢bomb bomb左成晚
今朝隻耳都仲係聽得唔係好清楚

暴徒成幾人
警犬無傷返千幾個都唔係好合理
唔通佢地真係以為自己一個打到100個咩

光復香港 時候革命